825警員開槍事件應該link去721一齊講

首先從片段所見，警員開槍前被數十名示威者用長棍追打，所以你鬧佢開槍，撐警嘅會有藉口駁返你。

但係721當晚，當白衣人開始聚集，未發生襲擊前曾有兩名軍裝警員到達元朗站，之後施施然走咗去。事後就梗係解釋話要等支援啦。如果當時嗰兩個警員留喺現場監視，當發生襲擊時舉槍，班白衣人就好大可能好似今晚嘅示威者咁散開，就唔會有市民被打啦。

所以，人們不禁要問，點解721你唔開槍，要任由市民被打呢?